大媽強佔表演位置 Mr.Wally表示今後不能再去旺角唱歌

Mr.Wally

昨天我如常去了週末會去的旺角行人專用區打算busking時，中國的唱K大叔和大媽霸佔了我平時唱歌的位置。我跟他們說「這是我經常來唱歌的位置，可以請你們去其他未有表演者的位置嗎？」但是他們回答「是我們先來的，我們就是要在這裡唱！我不想跟你講話。」然後就突然開始表演。

沒想到我唱了一年多的位置，終於也要被中國唱K大叔和大媽侵佔了。

他們在一個多月前開始，就來我附近的位置突然開始唱K，那時他們過大的聲浪已讓我覺得很困擾。然後，昨天他們終於也來侵佔我的位置了。

很可惜的是，在行人專用區以外，旺角沒有其他可以busking的地方。雖然行人專用區是一個我和大家有很多美好回憶的地方，但今後已經不能再去那裡唱歌了。

後來警察也有來了解事件，但他們實際也做不了什麼。在沒有收到噪音或阻塞通道等投訴的情況下，他們是會對busking採取開放的態度。所以警察只是不停勸說「大家都是表演者，應該互相尊重理解，互相合作。你們自己溝通好就沒問題。」但是，中國大叔和大媽根本不想和我們溝通，只是一直擺著一副不友善的態度。

我也沒打算要和中國唱K大叔大媽爭執，只是想和他們好好談一下。但他們什麼也聽不入耳，只是堅持說著「我們先來的，就有自由在這裡唱！」。Busking的位置先到先得這個理論我是理解的。但是他們明知我已在這裡唱了一段時間，仍然要來霸佔我的位置，就幾乎跟搶奪沒分別了。他們就是不肯去其他中國人表演者的位置，卻來霸佔我的位置。想必一定是因為我是外國人吧。

旺角行人專用區也差不多該要訂立規則了吧。如果不趕快訂下規則，就像這次的事件一樣，我一直以來和大家建立了關係和回憶的地方突然被侵佔、被破壞。我是覺得很不甘心又難過。明知這個位置有人表演開，我是絕對做不出「搶奪」這回事的。「搶奪」別人東西的人最差勁了。但昨天的中國大叔大媽就是怎麼也不肯和我們溝通，只是一直發怒。

今後應該要針對所有在旺角行人專用區的表演者聲量作出管制吧。無論是busking還是唱K，應該也要好好控制自己的聲浪，帶給人們舒服的表演，而不是一直製造噪音。唱K人士的聲浪確實過大，而我唱歌的聲量至少比他們低一半。

雖然今後不能再去旺角唱歌真的很可惜，但是我會繼續去其他站找可以唱歌的地方！為了帶給香港人快樂，我會繼續努力為你們唱歌。所以下次在街上遇見我，請記得來支持我啊！

說不定下次我就來到你的地方唱歌呢！😊

如果大家知道有哪些可以唱歌或是曾經看見過有busker表演的地方，歡迎大家send照片告訴我啊！我會嘗試去不同的站看看！

都話港共係有目的破壞行人專用區
要香港充斥「醜」既野
要香港人討厭香港

不如直接取消呢D專用區啦......好撚嘈

依排好少見到佢

有冇辦法搞死班闔家剷
寧願冇撚咗個行人專用區 都唔想次撚次行過都睇到眼火爆

有心玩去尖沙咀海傍
或者近近地旺角東對出似乎更佳
西洋菜街真係狗也不屌

自己咪又係阻街乞錢

去返文化中心果頭好過，旺角比班大陸人佔領曬

之前氣槍射大媽條友拉咗未？
未既話要小心啲，少去旺角為妙
一陣有人用航拍機淋漒水咪大鑊

之前咪有人試過好早去霸大媽唱歌既區
最後好似要俾錢佢地

真心好難搞
警察去到執到法都冇撚用
罰佢個幾千蚊佢當交租
之後又繼續
要搞其實係要係立法層面搞
但實行上好難做到
因為好難係法律上證明噪音
而噪音係來自個檔人
攪完一大輪之後
佢PG又咪係罰個少少
之後又照常開檔

喇叭騷擾其實可以搵環保署

一係同佢鬥快搶地
你hold 住個個位做咩都得
就係唔比開檔
但係呢d持久戰
佢地比錢d廢老南亞仔
好難同佢玩

this post

弱智先去旺角唱歌

理論上可以
但EPD唔係長駐係個到
個個位又咁多檔
好難確認聲音來源
而且
佢地一見警察/EPD走
咪又扭返大聲
一係佢地黎到就校細
最緊要係
即使告到佢
咪又係罰得個小小
以前聽過小道消息
佢地都搵唔少
好多廢老比錢佢地

喺大圍

又一件垃圾以為自己唱歌好好聽

來自支共, 9 成係賊!

以前旺角漒水案犯人可能都因為咁

佢唱歌就算唔好聽，關佢比人搶走個位咩事？

你要唔要戴返啲保護裝備先 我驚你比差人先生誤會

班垃圾支那人又好好聽?

其實佢當初唔係話唔見左銀包要籌旅費返日本咩 籌左咁耐夠錢未

如果當年旺角淋鏹水係發生係而家，應該會好多民意支持！

一日有廢老去聽歌比$，就一日會有嘈音「表演」

公民黨反對殺街喎

一定有，睇你肯唔肯參與或帶頭做啫

講到租咗咁

班廢老已經有人向窩打老道開咪擴張

本土派應該做下野，反佔大媽位

全部都係垃圾
取消曬佢就啱

乜唔係先到先得架咩
你係到唱開，所以就要比返個位你唱
行伸:支持廢除行人專區，成班廢人嘈住晒阻住晒

單氣槍好似係澳門發生

其實乜撚野叫行人專用區 家陣行都行唔到 水泄不通

差人會拉你但放大媽走

邊個早邊個得到個位，點拉你

大媽係乞人憎 但先到先得好似又講得啱喎

我覺得平時行過其實唔洗為左就班大媽自己就逼晒兩邊行, 佢地係中間唱我地就照係中間過, 只要我地夠多人行過佢佢地仲點會霸到咁多位

利申:平時要行都行馬路爆過堆廢老觀眾

一單還一單
D大媽唱得難聽唔代表佢可以霸山頭喎
先到先得係咁㗎啦
咩嘢叫佢個位？當自己黑社會呀？

雖然我都唔鍾意啲大媽，但位呢啲就先到先得架啦 唱得耐都唔代表可以當正塊地係自己嘅先得架

樓上話先到先得個啲有無睇新聞

搵人搞個活動去光復下
聯絡幾班BUSKING開既人
一早去霸左個場

先到先得又錯唔晒

「先到先得」應用喺行人專用區究竟邊忽啱？

海傍過九成位置唔收得錢 再者又咁多垃圾busker 叫人點去？

「先到先得」啱

「有能者居之」又啱

「少數服從多數」都啱

屌你唔係話個道理錯呀，要睇個道理用喺邊架嘛on9

我真係好撚同意

繼我話就一個都唔撚俾唱就真

阻撚住晒又難聽

講到個位好似佢買左落黎咁 條路大家架 你咪一樣係到阻撚住晒

先到先得一樣俾大媽搞

而家就係佢「先到先得」就得
你「先到先得」就唔得

同佢河水不犯井水都唔得
因為佢既位係佢既
你既位都係佢既

DKLM大陸狗

真心 點解咁耐都冇人開團去驅蝗

唔只啲唱歌廢中,仲有電訊街霸

唔講以為佢地有俾租

呢條成日呢樣嗰樣
香港咁大去第度唱有幾難

行人專用區真係好擾民
好心摺咗佢啦

呢類係我眼中同班"大媽"係無分別

唔係好了解Mr.Wally個背景
佢其實喺香港係想做咩？做歌手定咩？

旺角本身都迫架啦
仲咁多人去表演
一來大家表演都嘈到聽唔清
二來有班無料二打六都去表演

空有一身抱負 未搵到伯樂既流浪"歌手"

成班雞

連登仔係咪應該要發起行動呢
正評負評無用架

之前連登建國開左個Google Map討論計劃
3年了

乜水黎

雖然先到先得係啱
但作為表演者都係嗰個位置表演開都會想係返嗰度
佢有嘗試同班大媽溝通但班大媽又唔肯
外國好多busker都會互相溝通 尊重其他表演者
香港嘅表演者就要比人恰
以前嘅西洋菜南仲會有啲人係度表演跳舞
宜家啲位比大媽霸曬
收返佢算啦 每次出旺角都要被嘈音強姦對耳

咪一樣係唱D噪音出黎噪住哂

早幾日大圍見到佢

有線新聞

組團去聽歌囉......點睇

所以話華人係好撚低賤嘅人種
乜都要賺

佢個list咁耐都無變過
聽到厭哂

利申反旺角大媽噪音阻街影響市容

樓上串Wally先生既人都係五毛狗

得罪講句
文化中心果度班垃圾同d 大媽無分別
好撚柒難聽

小朋友撚有睇新聞咩

D大媽係唔比其他人擺,要比錢先比你唱囉屌你老母

春晚同勁歌金曲，我簡勁歌金曲

你咪又係咁撚嘈
收皮啦

日本街頭求其執個都有台風過佢..
佢極其量聽得落耳

取消咗佢啦

同D大媽鬥大聲得唔得？

其實佢簽左公司啦
而家好多大專大學生歌唱比賽佢都有得去

啱咖啦 整多啲鳩叫大媽玩串佢
之後取消咗個行人專用區就一嘢清埸

黑社會睇場
好似係

佢本身都係7 架啦， 強烈建議成個區域都唔俾賣藝賣唱， 條路本身都已經好迫

目的達成

支持本土派一齊出去霸大媽位
夠多人就得 分開霸

又嘈又逼又多蝗 都唔知幾時變到咁 啲鬼佬行過以為呢啲係香港特色就真係柒出國際

簽咗公司
咁日後造型係咪都係扮Wally唱日文歌？

咪係 班柒下柒下既後生其實仲撚難頂

鬥人多囉，曬馬霸地

仲有個啲廿令歲既大陸app開台雞係文化播mmo開live引埋班廢老睇又係戇撚鳩

大埔每晚有

靠本土派
不如靠區議員同立法議員向政府反映，然後摺左個行人專區好過啦

有行人專用區其實都好嘅
只係而家比啲大媽搞到烏煙瘴氣姐⋯
仲要用所謂黑社會睇場拎黎賺錢

誠邀大家一齊去唱歌

正確啲黎講成條行人專用區變哂質
瓊華無左，間青春無限無埋
家樂變左h&m，greenbox又無埋
chic之堡/旺中多左好多美甲/按腳鋪
變左好似返左大陸咁
潮特/兆萬可能都就快變到咁

最大問題係變到好撚嘔心
成日見住班廢老係到自hi表演
跳埋濕鳩舞，唱歌，雜技阿叔阻撚住條街
永遠經過都係同一地方擺檔

唔知係人大左唔再出行人專用區
定因爲搞到咁而唔想再去呢條街

咪撚再出現

大媽仆街
你咪又係阻街

其實好似台灣要有牌先可以街頭表演咪趕走到班支那人
不過香港垃圾政府

岩
寧願取鳩消左行人專用區
都唔撚想見到班廢老阻街
當年強水佬是無辜架 行得太快太前
btw好似仲未捉到？

講真好難好評定邊啲人可以擺攤，邊啲唔可以，只可以一刀切，一係完全唔比人擺，只可以比人行，一係就成個行人專區摺左佢

又嘈又行唔到，個行人專區根本無任何好處

反而我去邊都見到佢
去屯門又見到 經大埔又見到

事實又係先到先得呀 無得話呢個位我唱開就我既

尋日同今日都有經過過西洋菜街
好想拎啲屎彈扔鳩啲廢老

好少去果邊

其實住行人專區樓上既人係點忍受平時既生活？

聽過四次，到第五次經過都係同一個 List
如果對象係香港人，應該成日轉 list

鐘意聽佢唱歌，唔係話佢唱到巨星級咁，係鐘意聽果種街頭輕鬆嘅感覺，同埋睇到佢每次都好投入享受音樂，好佩服追夢嘅人

阻街就阻街啦=.=

去咗沙田同大埔火車站

沙田見過佢兩次，大埔一次

物極必反

既然政府都唔旨在
盡情破壞香港的制度 文化
等d 鬼佬知道香港有幾咁亂
零售 旅遊 酒店業全部冚家產就最好

起碼唔係D呀嬸呀叔鳩唱跳老舞先啦

樣又無又矮，唱又唔係真係唱得好好
佢係日本=廢青
但係香港=一大班人追捧+比錢佢
所以咪留係香港唔肯走

咁香港人夠唔撚夠膽鋼珠射大媽?放臭彈?淋鏹水?
再唔係,偷偷地用水槍射水或者鏹水入佢哋啲音響整壞佢?
連激烈行為都做唔到?好似日本仔講嘅「佛系」咁撚樣?
你要返工就不了,咁識唔撚識利用雙失青年或者廢老?

一係做,一係搵個雙失青年/廢老幫你

隔離飯香

媚外心理

其實可以去旺角E2出口果到
或者68出面

又唔見民族黨會比人趕
根本佢唔敢反抗擺出黎等人幫手自己坐享其成
同家下班港豬一鳩樣

同用喇叭佢地鬥大聲 鬥嘈囉呢家
警察嚟咪學佢地咁教番細
反正本地人無得表演點解要比佢地表演

咪撚同我講咩咁咪同佢地一樣咁仆街
對住支那狗就係要用仆街手段對付

支持呀
一日冇人肯做證隊你
都吹你唔漲
但小心d
做咩之前都冷靜小小
如果唔係比廢老過你一棟尋釁滋事
或者公眾地方行為不檢就得不償失
睇熟小小相關案例先落去開波
記得呢d case 警察通常冇立場
集中火力係一邊就夠了

乜撚野Mr.Wally，都唔知有乜咁值得吹奏
咁委屈就返日本啦
利申：支持取消行人專用區

好佩服住樓上個班

暫停果度d天眼一個禮拜得唔得呀

唔好取消個專用區，一冇咗個區就會走去文化中心...

Ｄ大媽根本做阿伯生意

點先可以搞到佢取消？
會唔會終於有日忍唔住好似外國咁衝架車入去撞鳩啲人

點解唔啱 啲地方有記名？

唔取消仲有咩方法？邊有得玩到咁幼細，咩人有資格，到時咪又係政府話事去選拔，都冇人會服架啦，冇架啦，你同佢鬥霸位，霸得幾耐，過一排咪又係收皮

丟屎蜢好過漒水
漒水條罪又重D，心理陰影又無屎蜢咁大
個大媽一身屎蜢絕對好過漒水

講到個位係佢買左咁
你話佢早到霸位
但比人強力部門趕走就話

講左咁耐都組唔到團去晨早霸位搶佢地方？
成個網得鍵盤戰士
你夠4,5十人分配係成條街，一有人嘈就報警就夠玩全日
都唔明點解上水搞水貨就得，旺角趕大媽就冇人理

佔左未

知邊一班
果班人之前恰9個玩扯鈴既細路
有個勇威少女衝出去阻止
我同女朋友都有上前幫忙
呢班人惡過鬼 真係要人多先會識驚

利申 唔支持嘜野MR wally 咪一樣嘈9住晒

啱行過 好嘈 點解仲可以企係到睇啲人 個個戴耳塞

我想知呢
唔小心整跌左啲咖哩汁呀豉油果啲係地下
會唔會俾人拉

你知嫁啦
宜家啲後生
真係攞少少野都唔得

點解你地會叫班大媽大叔做表演者？
佢地跟本就唔係表演比人睇，佢地當正條係免費k場甚至夜總會渣

不如自發星期3:00霸定位先
搞串個party

唔係唔同情佢，但呢啲位先到先得。
你日日去就代表個位係你㗎？
人地講得佢先黎，咪第二日早啲去囉。

堆大媽又好，外國人又好，即映即有又好，條雜技佬又係，到而家條足球雜技佬都好，成班咪又係借藝術之名行乞？

玩藝術無問題，但放晒喇叭嘈到拆天咁去嘈，仲要企喺街中心阻住條路，呢一啲係滋擾。

所以，政府要取消行人專用區，我一定讚成。

佢近排成日去大埔墟站唱

基本上 西洋菜行專係先到先得 唔係話你喺度唱開 個位就係你
我自己都係玩開音樂 有出busking 我明白冇位唱嗰種感受係點
但係你問吓喺嗰度擺開檔嘅人 全部都會答你係先到先得
我自己有朋友以前喺嗰度擺開檔賣嘢 佢都係咁講

我嘅意思唔係想講話我要撐支那人 我自己都好憎蝗
但係我唔明點解要講到好似你買咗個位咁 人哋嚟搶你個位

老實講 香港都好多地多去busking 一定要喺西洋菜？
有心玩嘅邊度都得啦 尖沙咀碼頭/文化中心都可以姐 雖然文化中心
你同我講你懶 或者種種原因都好 你要喺返旺角busk
咁你都可以去MTR E1/2出口 一係上旺東唱

唔係人哋嚟侵佔你個位 而係你自己遲到
仲要理直氣壯咁屌返人轉頭

唔好似住自己成日著住Wally套衫出busk
多人識就以為自己好出名好大牌先得㗎
大明星都要跟規矩啦

西洋菜街變到同青山無分别，係有心唱就去第二度唱啦

以前放出黎係因為多人行，加上搵啲位去搞下藝術。
結果就比人用黎自high 唱歌，賣淘寶飾物（扮自家製），即映即有搵遊客錢（成年映嘅每張都係嗰一個位再加個filter當藝術？）加埋成堆易拉架，寬頻sales，而家仲叫行人專用區？

可悲嘅係，一個好嘅concept，一樣有班賤人濫用去搵錢，唔止係大陸大媽㗎，班映相、賣飾物嗰班咪8,90後。

證明中國人根本係要管嘅。

真係好撚嘔心 著Wally套costume出busk拎個gimmick就覺得好似自己上咗位咁 大佬呀我哋玩開busking嘅都唔撚會咁啦 出得嗰少少名就以為自己懶大牌咁

認真講句 你喺度屌緊人哋搶你個位嘅時候 有冇諗過其實住樓上啲人根本覺得你哋喺行專玩表演嘅好撚嘈
喺個post度講到好似啲大媽唔顧你感受話撚知你玩咗一年咁 但同時你哋呢班喺行專玩busking嘅人有冇顧過住樓上啲人嘅感受？

On9，我係反撚晒成條西洋菜南街班「表現者」

個有捉撚埋堆sales，易拉架

雖然好憎大媽
但呢條友又係到扮慘博出位 真係好撚乞人憎

因為對依家嘅人嚟講藝術淨係得呢啲 從而將成個「行專」嘅原意扭曲晒

Link?

屌你啦
你都識講係先到先得
但事實係個到已到劃地為王
你睇下你先到係咪先得

屌我有咩用
我都有去過行專搵過位玩 事實上係先到先得
我嗰次同個fd去佢擺開檔個位都係同樣情況
未經歷過嘅可唔可以唔好衝出嚟柒
如果係劃地為王你呢個講法嘅話 咁點解嗰次我喺嗰度會冇位busk？

老實講句
真係玩開busking嘅人唔會點喺行專唱

暫停咗一星期我估鏹水會比樓上班住户買晒黎淋

咁咪再喺文化中心嗰面掃，日日掃，掃到堆大媽唔撚死出黎唱。

最撚好就成個行專都取消晒
唔好話我自己人打自己人搞到冇位busking
而係成條街根本係迫撚到行唔到 行兩步就一個喇叭嘈撚住晒同fd講嘢係唔會聽到

而家全部都係唱K廢老....diu...

又唔係咁差
只不過唔突出囉
聽過幾次, 同尖沙咀班垃圾busking 其實差不多

表演#
自膠手快揀錯字

大媽收$200一小時

地政唔做嘢？
好似唔俾陀地，大媽會報警搞9返你轉頭

之前唔係有報導話條街有人收陀地咩 要俾咗錢先有得唱 冇記錯好似係某間u嘅電視台報導嘅

上面有link,大媽收$200 一個鐘陀地
先到先得完都要收$200租

跟本成條街收曬陀地，有黑社會睇場+大陸班人來搵食

乞兒又有，濕鳩賣藝又有，唱K又有，影相又有，行過又多人食煙

真係如非必要都唔想去旺角

離地到你
先到先得？無咗呢樣嘢好撚耐
你先到
之後成班廢老大媽黑社會出嚟兇你比錢丫嘛
戇鳩夠未呀
一次過執撚晒成條街就啱

我都想投訴條7頭,
阻住條路行去坐綠van

唱得好屎,又賣$200隻碟
非法擺賣加行乞

擺正路中間,
搞到果2個外國2公婆無位乞
唔開檔就見唔到可愛小蘿莉

你真係冇改錯名,真係傻閪
你上次係幾時呀??上次我食個lunch 20蚊咋,不過講緊2003年個時

你自己用隻屎眼睇下條video啦
上面仲有巴打另外訪左條大學生做既實驗
你咪撚又扮睇唔到呀

你攞返你十幾年前啲嘢出嚟講做乜 冇人想知
我對上一次係半年前 或者可能只係我嗰次咁啱冇撞到呢啲咁嘅事

依家睇到條片 係 你冇講錯的確係收錢唔係先到先得
咁鍵盤戰士們做嘢未？
你咪又係得個講字喺度打段嘢出嚟駁返我轉頭但冇打算做啲嘢去改變個事實 唔好同我講話「做出嚟冇人理」

打晒粗口以為自己惡少少就好威咁

段訪問係今年嘅事喎

屌你條柒頭
跌左落地都想楋翻揸沙

2條video都係今年一月拍叫十幾年前
你半年前就叫最近
大數學家

唔撚夠人講就想屈鍵盤戰士,轉移視線
原來呢D野唔係政府,警察,ICAC做
要市民做既
咁不如出埋佢地份糧比我地啦

你柒撚左就深潛啦好心傻閪
我地講D有晒video做證據就比你講到9up
你個D冇證冇據所謂"經歷"就可以當事實
屌你啦,連登仔個龍門搬到上天

你唔好踢爆人啦
佢覺得1月係等於十幾年前
佢半年前就係最近

計我話取消行人專用區就最撚好 理得佢係乜鳩支那西定busking

連登仔講就口叻 做就唔撚敢

無改錯名

崇日港男同五毛狗都收皮啦好嗎

崇日狗係咁on 9
明明講邊個唱都好撚嘈
最好全部都收皮

唔識睇字？我講緊話你十幾年前廿蚊食個飯基本上同成件事係無關係

政府係要做嘢 佢哋唔做係有問題
但連你自己都識講得出行專唔係先到先得 對呢個情況有不滿嘅時候 咁你講吓你有冇真真正正出過聲去搵人幫手呢個問題？

我認我上面係柒咗
但依家呢個政府嘅狀態之下你要等佢做嘢就等同食緊屎有排都唔會做
咁如果佢哋唔做 我哋唔做 仲有冇人會做？

我唔係講你駁我嘅嘢有錯我睇完條片我都同意你指收錢呢樣
嘢
但係既然一早都存在呢個問題嘅時候點解冇人去搵關相部門去反映或者好似上面啲人講「串大個場佢」

淨係識得喺連登嘈有咩意思
嘈完發表完自己意見咪又係唔會行動

冇 講吓佢十幾年前食個lunch 23蚊冇人想知姐 唔係講緊條片

有邊次連登仔講完會做 算數啦一大堆鍵盤戰士講就威做就閪

唔好咁

宜家成堆賣唱乞兒喺度，成堆大媽著到落80年代夜總會咁喺條街度ununun。好鬼礙眼

你唔能夠期望市民會做一D可能係犯法既野去阻止佢地呢個行為
唯一係方法係向有關部門反映
我自己有寫過信去投訴
好似都有巴打都有
但問題係人數始終唔算多
正苦就唔會理

所以要靠大家多寫信反映意見/
當見到D犯法行為(e.g.收陀地等等)就打電話報警/ICAC
分貝太高都好似係犯法

旺角又嘈又迫空氣又差, 留比大媽就岩

who?

唔好講淋鏹水 整濕曬個地下都唔夠膽啦 我有膽 得自己一條友搞有撚用咩 成班友最多咪打下飛機屌下港女有幾衰就得 真係落手就怕怕

咁你個所謂"半年前"都冇人想知
係咪咩叫舉例都未知??

咁你有咩高見呀???
學你9up下就成功??

聽朝瞓醒我都寫寫佢睇吓搵邊個部門交過去

我淨係知過十一點嘅話分貝過咗一定嘅數警察有權趕你走 但十醒點前就唔太清楚

屌果度d人收陀地架⋯⋯
黑底點搞姐
差佬唔撚會咁多事架

已經柒左
幾次外國朋友都問係咪香港local人鍾意呢d歌
柒到想搵窿捐

西洋菜街/附近住戶應該都投訴過好多次
早幾年CCTVB都有播過講行人專用區
政府依然唔撚理姐
果啲大媽同廢老就係平時有咩嘢就出黎撐政府啊去各大學屌依個果個教授學生
中共建制養狗咁養佢地，政府多數都唔會做嘢

五個月前開過post想光復旺角

真心唔係想搵交嘈
大家都係想香港好
以前話取消行人專用區我一定反對
而家我一定贊成
根本大部分都係搵食
有心表演既就容唔落

我覺得搵食唔係問題
但食相唔好咁難睇囉
啲垃圾老嘢老藕晚晚鳩fing fing阻撚住晒

有frd住旺角
星期六日七點後同clubbing一樣嘈

去尖沙嘴

樓上都有個巴打講話行專原意係for啲人去做藝術比人睇
但我諗依家 對我哋好多人嚟講 行專除咗得返一兩檔畫henna叫做art之外 其他只係利用緊呢個地方去搵錢 抹殺咗成個地方嘅原意 同你一樣 以前有人話取消行專我會反對 但依家我唔會

其實你講完 我會諗嘅係 點解近年越嚟越少人喺行專busk嘅原因 除咗係因為太迫好多蝗之外 會唔會好多真正想表演嘅都係遇到條片入面嘅情況 先會去到呢個地步

我自己玩 收唔收錢冇所謂 但係對其他真係靠busking為主要收入嘅人嚟講其實好慘 因為依家除咗旺角 cwb 同尖沙咀碼頭／文化中心之外 其他地方係冇人睇busking 甚至係容不下有心表演嘅人

對於文化呢樣嘢 唔單止係表演藝術 我講嘅係成個香港嘅文化 包括文字 語言
我真係唔想見到好似依家咁 一啲原有、獨有嘅就冇人去捍衛
文化上有新嘅外來衝擊係件好事 但當去到啲蝗嘅文化入侵香港嘅時候又係冇乜人做嘢 其實係好心痛

btw 文化中心busking係唔可以收錢

呢條街一早比黑社會霸哂收哂保護費，之前有人講過啦，唔係無人知下化

可悲 香港人都知道呢條街已經比蝗霸佔哂 明知政府想收返行人專用區就搵啲蝗蟲幫手攪攪震 我哋乜撚都做唔到 政府有心想玩野 又或者班蝗蟲有心想霸條街收錢 投訴幾多次都無乜用 好似好負面咁 但真係乜撚都做唔到

係囉點解咁耐冇人搞鳩班廢老
講真成日經過都想拎個咪大叫咪撚再嘈 全部同我靜
香港人同政府真係好廢

唔知幾耐 無行過呢條街 5 6 年都有

侮辱左 藝術兩個字

個位佢租緊定買左？

諗咗幾秒
其實都行人專區嘅原意唔係俾人行得鬆動啲嘅咩
點解會俾班撚樣霸晒嚟做自私嘢嘅

即係霸咗啲公共資源去自娛
仲要講到冇問題咁
作為香港人嘅我地其實係咪應該企出嚟，由班支那生番手上攞返條街呢？

原因咪就係依個地方嘅原意囉

依個地方搞出嚟原意應該係想比人做街頭藝術表演之類嘅嘢，唔係比人阿豬阿狗霸到位就鳩唱鳩跳，阻住條路不特止仲阻埋後面鋪頭嘅生意，依家仲愈來愈複雜比人用嚟收埋陀地搵食

一個比人「表演」嘅有限地方（空間、時間都係有限），用「先到先得」做標準，即係有無表演能力並唔重要，重要嘅係你搶唔搶得快過人？（仲要依家情況已經唔關快唔快事）

咁樣用「先到先得」做唯一標準唔係無問題下嘛？

佢自己咪又係話自己霸左個位好耐
屌人搶左佢個位 一9樣

呢度應機既肯定好多都係零零後 知唔知咩叫行人專用區 一嚟摺柒左佢就中左計 二嚟班老妖柒所講既先到先得根本唔係你地理解既先到先得

有無得搵議員幫手提出成條街收皮, 搵市民簽名,

佢老味成班仆街自High無撚諗過其他人感受,一係喺深水埗搵個地方俾佢地玩撚到夠 有朋友黎都唔撚敢帶佢地去旺角

發牌 監管真係咁難咩？

組團過去噓鳩班大陸狗啦

收返咪收返，行車咪算，講到咁兩難做乜春，你稀罕呢種垃圾級表演？

中乜嘢計？可否具體講個陰謀嚮邊？

上面話先到先得既人唔該睇睇新聞先

一早比人爆左大媽比有勢力人士罩住

阿豬阿狗去霸位會比人屌鳩

漒水佬行得太前

所以只有成個行人專用區取消先能夠斬草除根

香港唔係歐洲，嚮低水平街道管理下係容不下街頭表演，接受現實啦

咩係藝術我都唔介定啦
但起碼唔好咁撚大聲

你都on99 你做標準？點先為9唱9跳 點先為專業？使唔使申請先啊 ？返小學讀啦on9邏輯0分

依個係另一會事啦

按道理的確係先到先得

冇錯

你先到，但比人黑走，好似大學生咁，係一回事

人地先到，你就以個位長期係我為由，覺得不公
又係另一回事

第2點做既野，咪做返第1點黑走人果個侵略者

用先到先得作準則有何不可？
表演內容及質素作評核準備先至唔可行
雖然大家都認同啲大媽舞廢老唱k低俗之餘影響市容
但係好唔好睇、中唔中意睇根本就係十分主觀
若果他日有表演發牌/申請制度，依項準則點樣操作到？
只要個審核者唔中意你，你依世都唔洗旨意表演啦係咪
依家主要問題係有人霸地同埋收陀地
最簡單直接就係政府部門搵人睇場兼得閒放蛇睇下有無人霸地收錢

行人專用區原意唔係俾人表演

你唱歌就冇問題，大媽就有問題？

其實先到先得又冇錯既
大媽同廢老本身唔係問題
但成條街淨係得返大媽同廢老就好撚大問題
就算係唱到張學友咁勁呀，你成條街10幾檔一式樣既張學友都悶啦

可唔可以司法覆核 行人專用區呢個term既用途？

你都忽既 如果行人專用區無蝗蟲喺到嘈撚住 真真正正係一條行人專人通道 仲點解要希望收返

琴日行過見到成大班咸濕廢老拎哂螢光棒,睇中間隻大陸雞唱歌
隔離又一大班肥婆喺度跳老舞
我真係屌你老母搞到MK污煙障氣
香港人幾時組團去踩場屌佢地老母 夠人多我信班警犬拉得哂

咩叫搶走個位?個寫左係佢架咩
就當個位唔係比大媽拎左,係比第二個優質本地busker拎左,係唔係一樣都會咁樣批鬥?

行得太早就真

形響市容
問心你唔會覺得班大媽個d會係藝術呀

有咩分別

天真 全部黑社會霸哂 收錢俾你擺

之前有人拍過片啦